四條仔去台北旅行，住幾多間房好？

黎緊會同幾個老死去台北，觀光只係其次，主要係食女。我地預計會落club 溝女，再帶上房。咁問題就黎啦，雖然大家好熟，但又冇理由響對方面前扑野。所以我想問下book 幾多間房好，住四間又好貴

利申：非hehe

一間

要用房咪自己出去開間囉，無野做咪返去四人房瞓

一間得啦，保證你地第一晚已經唔想再去搵女

一間夠
卜卜卜卜

一間大房。拼埋床。唔使溝女都有得玩

喺咪肯定一定食到女先，如果四個都咁有信心就四間房啦，唔肯定就兩間囉，邊個有女就讓一間俾佢爆

book四間房咪又係最尾各自係房打飛機

一間 買定一盒朱古力放係房

三間 樓主等朋友扑完先上房

講撚到咁勁勁

點解咁講？

食到一定得。今次有大師兄領軍，佢話台妹聽到港男已經濕哂。

十年前可能都仲有d,而家d台妹唔會因爲你係香港嚟而比你食囉，落到clubbing如果你枱都冇張真係早d返房打飛機算啦

床夠闊既話一間夠啦.

未試過同一間房各自搞 / 多P 叫乜老死

廁所
床
衣櫥
沖涼位

一間。其他錢買盒好D嘅朱古力仲好

食女都食到咁寒酸

記得買牛油

唔多p咁你返香港叫雞算啦

基

同fd去旅行 次次都一間大房。。。

死啦冇人睇得明

啲新會然邊識

四個人定六個人？